[記者入]是日黑警記招導彈

又係關於委任證問題！

借用隔離post：
［突發］監警會同黑警合作 拍片做假

會員波波先生搵到，RTHK 01:14分左右

條片清楚見到黑警搜人時係有配帶委任，唔止便衣，係連綠衫防暴都有，清清楚楚掛係心口。

點解淨係有監警會在場時拍片就有配帶委任證，其他時候搜身就無，係咪做緊戲？

死黑警你有咩權力揀幾時帶幾時唔帶？

死黑警扮撚晒野

推到記者見到

推

推！

[新戰線]Set deadline比唔同既香港明星要佢地就五大訴求表態

黑狗做假啊

記者！！！

之前係大陸喱做既咪無委任證囉
可能而家換返港賊

仲有槍記者 開槍果單

果d 直頭係核彈

開槍嗰度，警察必然會喺播片時先播示威者突刺在先。記者可試吓以下路徑提問：
- 警察生命受威脅而拔槍，721市民生命受威脅點解唔拔槍？係唔係差佬淨係睇鐘自己條命？
- 市民勸阻警察係自然反應，咁係咪因自然反應危害市民生命就毋需承擔任何後果？電光火石就係警察一切行為嘅擋箭牌？

- 記者無威脅警察性命，但亦都被槍指嚇，請警察向傳媒道歉。

其實尋晚條西婆出黎講話電光火石間，又自然反應又剩，點解可以成隊人番去執番支槍，now 都影到隻狗番去執槍

對監警會就掛證
咁下次個個前線都要有監警d人在場先得喇

狗： 手頭上無資料 暫時唔方便答. 完

哎呀

監警：今日我地三點會有個陳生黎做野。
警：明白晒